黃毓民: 不淮恥笑任何政治監犯, 不論是左膠抑或是本土派

黃毓民: 漢賊不兩立. 不淮恥笑任何政治監犯. 不論是左膠抑或是本土派. 而家唔係立場分歧問題, 是不同陣營也受政治迫害. 雙學在雨革可能曾經做錯誤決定, 但佢地而家的確受政府迫害. 而且客觀上, 黃之鋒等雙學三子最受國際支持, 是不能否認.

我會出錢出力支持旺角行動被捕者, 但未能出錢支持左膠示威者, 因為我自己都唔夠錢, 而且左膠有自己的方法. 但我會全力聲援左膠政治監犯, 任何人恥笑和抹黑佢地, 我一定會還擊.

都啱嘅

連登仔學吓嘢啦 淨係識落井下石

毓民

輕輕一推

推

連登仔屌柒泛民二百幾萬只幫13+3

又讚好黃毓民只資助旺角暴徒

販民支持D官司好貴, 夾哩可能要使幾千萬 (主要輸堂費, 對家律師費, DQ人工)

梁天琦, 黃台仰都有販民局部幫手

6撚

教豬講完下面班狗應該聽話

不過明既
俾鳩達起完飛腳
又想同泛民示好

咪之前個班扮假膠五毛多

成個泛民資源唔夠一個黃毓民多

販民自己都應該大獲

要使幾千萬, Trump又向肥佬黎關水喉....

本土派論籌募資源既能力同泛民比，爭幾十皮

個班係五毛假膠私怨撚

笑鳩黃之鋒

舊錢/資源咁細 自己又唔係大黨 無咁大愛咩都幫

將資源幫D相對弱細的咁先啱

(特別係公民黨/民主黨之前開MIC都話唔會幫旺角 而旺角單嘢好大機會重判 而且刑期已年計)

BTW

旺角+暴徒 連埋一齊 揀直係五毛FILTER 你哋搵食都專業D啦

香港唔配有黃毓炆!

左膠收你錢咪姐係收共產黨錢？

輕輕推

咁你like乜尻？

教主

agger

果時七一都未過

咁只係恥笑黃之鋒自視過高啫，何況果陣時根本冇人預計到佢真係會坐監

碌撚收收埋埋咁多共匪既錢
今次冇lo

唇亡齒寒

兩件事唔對立架喎

教主
btw,紅登同鄉土冇分別,連登都比五毛入侵

公道

人話

我夠唔鍾意黃之鋒佢哋啦，唔撐佢哋無問題，唔好踩多腳

所以表達好緊要

聲援佢 比人打壓入獄
但唔認同佢 話自己入獄會有大規模抗爭活動
有咩野邏輯上既矛盾

風吹邊面就向邊面擺

選擇近了

連登風係興不了喎
未訓醒？

我唔同意你個觀點 甚至笑你on9
但我會捍衛你自由提出不同觀點既權利
即係言論自由
係兩個層面

exactly

連登仔腦裝屎只有0同1冇其他思路，所以唔使屌咁多

果個係水泥隊黎

毓民哥

熱狗係咁撚低智障架啦
打上神駒台個黃太可見一斑

推一推